檢討還檢討 可唔可以唔標籤自己人做童黨

用第二個名，叫做「少年勇武派」

隔離post已經有人話要出神獸私了mk手足..
已經越嚟越近共產黨最想做嘅嘢
而家成個連登都好撚鬼
請各位手足唔好再危言聳聽
手足有咩唔啱可以改善....但係私了手足都講得出.....
私了同為抗爭者嘅人

6月到依家屌黎屌去 我都覺得冇問題
但依家標籤化真係好on9

推

公審最on9

想割席先會去公審

公審必然會令人歸邊 分化

仲on9係如果點點點 我就以後唔點點點

因為人地做既事 放棄自己一直追求既價值觀

原來咁簡單就可以令你放棄

洗咩射摧淚彈

日撚日都有公審 威脅放棄po

唔係五毛出既話 真係唔該諗清楚 你出個po係純粹想證明自己岩 想發泄 定真係想幫件事

現場有咩唔岩 唔該面對面私下解決

可能會覺得人地講唔聽 好困難 但自行解決問題係必須面對既問題 下下公審 你po一千字 我po一千字 跟本無溝通發生過 只係互相指責 最後就分裂